[突發］警察啱啱封咗吐露港公路入大埔

對上一次就係放警察車隊入大埔
似乎準備攻擊中大

推

我記得上一次一封路就成個車隊攻入去
睇個款準備

唔係封左成晚喇咩?

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

又黎過？

全部人歸位，準備作戰

啱啱新界入九龍方向放咗車行

幫手睇水

中大手足快啲準備

其他地方都收到風天上面不斷有直升機

似係想打一波
每次伏伏伏出完無幾耐就係

其實各大學手足去幫手就梗 問題係去到要預守幾日唔返得屋企 要有心理準備

中大人戒備

今朝都有飛淫服務隊係大埔沙田飛